香港越來越少人識影商業相

好似EMIL TSE呢啲神級人士越來越少，得返啲死龍友

你轉死性？

你明明狙擊開Email同Jack呢對孖寶兄弟架喎

我係笑jack影龍友相， 但謝生我一向好尊重佢，佢係我其中一位啓蒙老師。

你同某個唔係你既人喜好咁似既

謝生對光果種運用 我諗係香港冇人叻過佢。 jack就算9數啦，下下女加大光圈加前後簾。另一個我本來覺得好勁係蘇生 但最近佢啲相越來越重口味.....

唔好攪副會長啦⋯⋯

解讀：見到Emily 有廣告， Cap定圖
出左招先發覺唔得罪得
忽然540度轉身認埋做契弟

🤟🤟🤟🤟

大師你睇清楚人哋個名點串啊
後邊冇Y字㗎冇嘢啊嘛

Sor, iPhone開左auto correct